話人刷數據嗰啲去撚左邊?

屌晒你地老母
又話人刷數據又剩
依家咪贏撚左囉
又話人黑哨 依家逢自己人必反?

屌你 自己又唔撚識喺度扮代表
人地識嘅出黎講又唔撚信
連登仔

有睇直播嘅人都一定相信係造馬，內定賽果，香港之恥

班友真係柒夠未
輸就話終於刷唔到分 贏就話黑哨
搬門任你擺

香港之恥

賽果 我話事

淨係敢負皮唔敢出聲?
講野啦屌你老母

盲就咪撚學人話睇直播啦